無啦啦有人WhatsApp我

負責任啦樓主

ok

Share

9588

cc

應該係點數黨

琴日係街邊填左份問卷，今日就有人WhatsApp我

約完人 又唔約多次
搞到人地要扮send錯搵你

冇約過

聯繫

露晒底啦

show個電話冧吧出黎啦屌你個閪